屌你老母建制班仆街真係禽獸不如

成個義勇軍恩恤金小組得一個建制嘅去參與，顯示建制派究竟係有幾咁無人性，有幾咁仆街，連去舉下手都懶撚到仆街，義勇軍裡面如果有藍絲真係抵撚你地死

唔使講不嬲都係

無乜人留意到呢單嘢呢個背後嘅含意

義勇軍唔係解放軍喎，你係咪搞錯咗嘢啊

乜軍都好，義勇軍點睇都唔似黃C，作為建制派去舉下手都好應該，點知呢班仆街真係無政治利益就唔去做，形容佢地係禽獸都可能侮辱咗禽獸。

本身唔係委員都可以參加？

冇常識就唔好開post, 炒撚晒車
皇家香港軍團，亦稱義勇軍，Royal Hong Kong Regiment (The Volunteers)行動則由駐港英軍指揮。軍團成立之初為自願參與的「香港義勇軍」，當時是為因應駐港英軍被調派參與克里米亞戰爭而成立，以填補香港的防務空缺，成員大部分是居住在香港的英國人，至1878年成為常設的香港本地後備軍，1917年規定在香港居住的英國適齡男性必須加入，到1920年代改組為「香港義勇防衛軍」，徵兵制解除，同時招募香港華人居民參加，本地華人參軍人數從此漸漸增加，1939年因應二戰爆發，再次規定英國居港男性參軍。1941年12月因日本入侵香港而引發香港保衛戰，防衛軍在歷時18日的戰鬥中有172名成員為港捐軀。1951年，英皇佐治六世為表彰防衛軍在戰時的貢獻授予軍團「皇家」稱號，名為「皇家香港防衛軍」。1950年代因香港周邊局勢緊張而規定英籍居民參與，至1961年恢復自願參加。防衛軍於1970年改組，當中的飛行單位成為皇家香港輔助空軍，陸軍單位成為「皇家香港軍團」，並將義勇軍之名併入成為「皇家香港軍團（義勇軍）」，而後成為第48啹喀步兵旅下轄的其中一個單位，至1995年9月解散

唔洗你Google我出Post前睇咗啦

整長輩圖比藍絲睇先有用ga

義勇軍係英治時代嘢，支那保皇狗更係避之則吉

義勇軍作為「港英餘孽」，建制派拉隊走人有錯？